[突發] 伊卡迪個國米隊長被漢丹奴域取代

BREAKING NEWS: #Inter announce Samir Handanovic has replaced Mauro Icardi as their captain. More to follow... #FCIM

抵

點解

根本一開始就唔應該比佢啦

可能續約失敗 下年去皇巴拜獌了

去蛆？

有一隊格格不入

Welcome

#Icardiisblue

快走
又唔係勁

拜：係咪免費？

OFFICIAL: Mauro Icardi has been left out of Inter's Europa League squad to face Rapid Vienna

歐霸都冇得打

令人沮喪

入波少左好多

依家拉左佢出禁區頂迎波根本on9

似衰大獲野

馬天尼斯上位了

大打強心針

佢同 尼恩應該走啦